冬天凍凍地沖完涼真係好舒服

好佩服儲水式熱水爐既用家

前個幾日熱到好似夏天咁

儲水式
歡迎大家籌錢俾我換

係